拉奧拿係球壇真係打橫行～～

成手好牌
串柒柒但又有人俾佢吸血

球壇得2位智者唔會同佢妥協
就係費蛇同佩雷斯

雲加？

傑志

個老野係窮到買唔起
你會唔會話巴拉福特唔妥協呀

件廢老邊有錢俾拉奧拿吸

會否用個頭撞爆電視？？

比人hack左？

你利迷

你利狗

負皮既係咩意思

躝啦肉酸

佩雷斯死仆街~

系

佩雷斯都嗰頭近 梗係唔同拉奧拿周旋啦 唔驚中風死咩

拉奧拿隊定文迪斯隊勁啲?

世界王喺瑞和都打橫行

打直行入去打橫出返嚟

你講宇狗？

宇狗一早歸西啦.jpg